[教學］用Tsla換Tesla

啲本由可以買到Tesla兩個車轆輸到只可以幫部車內籠隻色

屌你老母美股真係深坑，越輸越走唔到

換xpev 啦

依家呢Ching？

換完色, 發覺人人都換緊返校日返屋企

**換緊tesla 返屋企

一早賣咗啦

依家係九龍灣睇梗車
多謝樓主啲平貨